20210302 我愛中間淳太

Osaka gas廣告出爐啦，3個都好かわいい

面積好大（F4 size)嘅雜誌MG第四期係west 封面

3月8日，スカッとジャパン solo登場
佢自從「名古屋最後一班列車」後都無拍過戲啦

雖然呢個可能係幾分鐘嘅短劇
但都好多謝呢個節目找佢

早晨嘩 上痛快tv！！

係呀

唔知點解我覺得好開心

正常sz上我都開心